如果真係中肺炎，一人一個方法，如何有效傳播比popo

吹氣球，帶過去差館，拮爆佢

扮藍絲 同佢地自拍

仲要傳埋俾班仆街官

屌水炮車